有幾條機場看更夾咗條細路上巴士E34B

無比錢 開咗車

車牌TH3363
開車第2站係機場狗屋
唔知會唔會的個細路落車捉入狗屋

咩事

推

David一人和你lunch

係David啦

又是David幹的好事

p

琴日有人吹風話今日機場和你lunch

有咩問題？